QC有老師岐視同性戀學生

QC有老師岐視同性戀學生，大家點睇呀

引自新名校secret
"
[QC]（以下長文，簡單講就係我地係同戀，星期日出街見到老師，返校後叫我地戒在同性戀）
（希望admin加速出post, 同po埋ig）

我今年中五，同左個同級嘅男仔拍拖，但著校服嘅時候行為都好檢點，無咩身體接觸嘅，都係一齊行傾下計咁，而且我地兩成績本身都唔差嘅。

事緣係有次星期日嘅時候，我同佢一齊出街街拍拖啦（無著校服），咁我地就有拖手嘅。但係咁岩我地唔小心見到老師，佢即刻當街制止，並且俾佢當街係咁鬧。

之後星期一放學嘅時候，老師叫我地放學留底搵佢，佢話我地係唔應該拍拖，話同性戀係罪行、唔岩嘅行為、影響校譽。佢要求我地即刻分手、並係兩個星期內戒除同性戀呢個傾向。仲要提交400字嘅悔過書。

咁我地都有同佢解釋返話我地係學校、著校服嘅時候並無任如親密行為，而且我地都係兩性相悅。佢就話同性戀係一個病，並且會導致更多嘅病。咁我地就解釋我地並無發生過任何性行為，唔會感染性病，唔會有咩事發生，叫佢唔擔心。 但佢話同性戀呢樣野本身已經係一個病。

咁見完佢之後走之前，都同佢話希望佢可以唔好咁固執，但佢話新年後我地仲係同性就會記缺點並見家長。

我地應該點做呀？

利申：我地兩個都係男、同校同級
sorry for 1999、文筆不清晰。
sorry for 長文

"

應該錄佢音。

擺上網

等班左膠咬佢

合理，有咩問題

呢度咪又係歧視集中營

唔知樓主擺上黎連登係咩用意
踩定係support 如果係後者 做多左啦⋯二次傷害

好人好姐點會係gay佬

歧視gay佬又點？犯法？

話有罪係咪姐係耶撚

喺連登攻擊基佬

去成人台開大把人支持你

事緣係有次星期日嘅時候，我同佢一齊出街街拍拖啦（無著校服）

人哋星期日唔着校服做乜嘢關條教畜

平機會投訴

香港防止歧視嘅條例係冇包括性傾向歧視,搵平機會投訴都冇用
如果事主唔怕出面嘅咪唯有搵機會錄鳩個呀Sir音拎證據再搵蘋果搞大佢

今次支持個老師，同性戀的確係精神病黎

唔開心咪玩下屎眼lo

你講完再上網查
先發現香港無法例保護不同性傾向
如果直接搞大佢怕間接迫佢地出櫃
個情況都幾尷尬

上面啲留言痴撚線 戀愛自由都得罪你地？

死基佬又迫人認同佢哋，有病就睇醫生喇

連登最憎gay 仲擺上黎

應該都可以投訴 via verbal assault base on sexual orientations
支持樓主 鍾意就鍾意 愛就愛 唔駛分男女嘅

幾撚時要人認同佢呀,人地係學校出面拍拖然後個呀Sir搞鳩佢呀
個學生都冇迫個呀Sir認同佢但呀Sir迫個學生跟佢個套,邊撚個有問題呀?

kiss拍照放上連登，公開比全世界知，咁佢就冇你符

影到證據交比蘋果動

認真，好人好姐點會鐘意玩屎忽？
見你咁細個先同你認真講細佬
同性戀真係一種心理病，要睇心理醫生
你地出街咁拖手法會教壞細路，公眾地方兩個大男人咁樣做，非常傷風敗德。 搞gay 會傳染，好似病毒咁，你好襯細個戒甩佢啦
Ps=如果喺古代你呀sir 捉撚左你浸豬籠

未成年kiss算唔算非禮？

今時今日做gay佬咪算好 事主應該私底下警告佢唔好為難佢 再係咁就擺上網兼告佢 而家咁既社會氣氛下實告得到 告唔到班同志實攪大件事 個老師實唔敢玩咁大 到時冇面既只會係佢 而唔係你兩個gay佬
利申 歧視LGBT兼反對呢啲社會運動

人地同性戀著便服拍拖關老師撚事咩?校規邊條寫明?況且QC又唔係耶校,校方冇理由罰佢

seed?

平行世界?

同性戀戒到
老師on9

連登大部分都係歧視同性戀嘅，你走上嚟開post咪又係畀人踩多兩腳

點解教畜咁鍾意控制人地私生活

死gay佬屌屎眼影響校譽呀
唔滿意咪唔好係依間學校讀，又要係到搞對抗
好人好者點會搞gay

最大同性戀論壇憎gay佬

做得好，死基佬

吹呀？

係合理既
都話左學校係社會既縮影
你依家無比人 歧視過
到時出到去比人 歧視比人杯葛咪死得?

其實俾呢度大部份嘅人成為當權者只會變咗做第二個伊斯蘭國

拖手就真係over左

又黎好人好者點會搞gay
老子一出世就鍾意男人 吹啊？
支持事主

seed

qc=垃圾中學

死GAY佬 抵嫁喎

屌，勁撚多死基佬俾正評

死基佬講得咁振振有詞，不如同你地老豆老母講晒成件事，睇下你老豆老母係咪會包容你地，同去屌柒個老師？

老師擺明係連登仔，擺上嚟俾佢屌多兩錢重？

唔好話咩同性戀啦 我放假冇著校服同人開性愛party都唔關你事啦

不過估唔到2019年都仲有咁多人歧視同性戀 人地又冇搞到你 又同時少兩個男人同你爭女咁唔好咩 [/size=2]

人地私人時間拍拖關教畜撚事咩
仲有睇上面班人既留言真係心寒
你可以唔認同同性戀
但你冇權利去制止人地既性取向
點解可以有成大班人話個老師冇錯
仲要屌返人地係基佬？
好心連登仔收下把口成熟少少啦
同性戀得罪你咩？

錄音 放上網
然後放左膠咬佢！

其他野唔洗睇
呢個一定係好老師
好過出面d 教畜
樓主回頭是岸，基佬一世抬唔起頭
正正經經搵個女仔拍拖啦

po 上連登就啱喇
話哂都係全港規模最大既同性戀論壇

Ching快d走牙，班屎忽仔就衝過嚟咬你，小心有病！

啲金鐘M記照下塊鏡先話啲基佬核突啦

話比佢老豆老母知
好撚羞家

咁係個老師搞人先 你都識講打份工姐 佢駛唔駛咁搏啊家陣個學生係佢親生咩 放假都係到管住曬

利申非基

咪係
個老師講出泥同去處理，你估唔洗怕俾左膠同事話，衣家個社會甘撚痴線，搞基都有人支持，個老師就唔怕無左份工？ 如果係諗住白拎人工嘅教畜點會理你罰你。

搞基真係有病要食藥睇醫生
個老師想教好學生都有錯？

佢打交偷野係影響到甚至傷害到其他人
唔好話老師
作為長輩甚至係普通路人都應該提醒佢
但係同咩人拍拖都只係兩個人嘅事 大家你情我願 就係老師干預人地戀愛自由 人地先覺得係歧視

本來拍左5年拖都冇同男友係街拖手
不過愈黎愈覺得唔駛理人點睇
夠薑咪行埋黎打柒我地lor

搞gay班人只係識負評，連留言既勇氣都冇

你自己冇勇氣又點會得人認同

平機會有冇得諗 告佢歧視

唔好理上面垃圾留言，咩年代啊？仲話同性戀係精神病。on9
見家長有太大件事，搞掂平息左個老師再繼續拍拖

咁撚叻就退學，唔好再敗壞QC個名。夠薑就同成屋講，唔好私私縮縮

呢到d基佬惡到仆街wor

QC唔係最多hehe咩
我讀中學嗰時QC叫hehe college

死基佬

睇到嬲
樓上個堆係真膠定假膠
人地性傾向係控制到就唔會揀條咁難行既路啦
唔講都唔知香港原來仲有咁多人d思想同廢老廢中無分別

做得好
QC有名校之風

咁d女做雞關你咩事

樓主唔駛理啲歧視嘅人點講
自己條命自己點過佢地冇資格出聲
試下去蘋果投稿？
再唔係 如果驚嘅 忍到畢業先黎搞大佢
留定證據玩柒條教畜

有咩唔岩？因為同你的性取向唔同？香港有冇自由？

真係係老師 知道基佬出到黎實畀人歧視
所以早啲叫你去醫返好個精神病
用心良苦

基佬讀qc真係曬左
去讀董之英算啦

成績好就得啦
你唔俾當事人考全級第一嘅

上面班人
第一世界先進國家全部都係同志友善
有晒法律保護免受歧視
基佬仲可以結婚
畀你移民過去你咪又係狗衝
相反同你哋一樣反同嘅都係落後shithole國家
你咪搬過去住囉 口裡說不身體很誠實

利申 唔覺連登真係咁反同
少數極端人士反同
但佢哋嘅留言都係負評>>>>正評

老師記佢缺點唔係因為佢拍拖，而係因為佢性取向。你有冇睇過篇野？定係你理解能力有問題？咁樣唔係歧視係咩？

佢邊到唔啱？ 個學生同同性拍拖影響到邊個？
品德教育唔係應該有教埋尊重咩？
唔係要你接受同性戀
但係基本尊重應該要有

見到啲歧視就知道香港永遠都唔會有外國的民主，外國的人民素質

而家個老師唔係只係講唔啱聽嘅說話喎
篇文係話佢哋再拍拖就要記缺點
個老師係運用緊佢嘅權力加諸佢個人信念喺學生上
情況就好似有人唔信基督教就要記缺點咁
已經唔係表達自由咁簡單

笑死 你咩年代人 中學生拍拖都唔比
人地又唔喺學校 校服又冇著
就算又真係搞野 又關你事咩 何況只係拖手
不過算啦 聽你講幾句就知你思想已經扭曲哂

可以點證明畀佢係「戒咗同性戀」？喺佢面前叫雞？

最重要係個seed.jpg
無就擰甩你個頭

90年代DSM就已經將同性戀排除係精神病之外
連登仔最鍾意冇料扮四條
仲叫人睇心理醫生
連無線都正名左叫心理學家/心理專家好多年

開得藥先可以叫醫生，心理學家係唔可以開精神科藥
新年流流，不如真係讀多啲書先出黎獻醜

拍拖會唔會令你受傷啊 咁打交偷野係會令某一方利益受損 但正常拍拖唔會架
家陣個學生冇話自己大曬 係個老師多事先 佢以為自己係老師就大曬？
大把中學生放學著校服都拖住手返屋企 甚至扑野俾人影埋都試過

你試下搞公投睇下連登仔寧願要加拿大藉定中國藉 ，如果大部分人都想移民去一個講句基佬去死都犯法嘅地方，即係大部分人都認為同性戀唔係咁大問題

笑
唔係話先進國家做咩就要死跟
而係香港要自我檢視 對lgbt政策方面如歧視會點落後於人
人地做得好 就學 有咩問題

連登真係好多基佬

香港學生係校外時間拍拖俾老師屌，正如老師工餘時間拍拖會俾怪獸家長屌

香港人道德水平真係高到孔子都比唔上，係咪要俾個like你

咁呢件事真係無影響過學校喎，學生私下既野學校有撚權理咩，仲要講到係有病，同環保撚屌人唔環保有病有乜分別

基佬絕種啦
根本係人類垃圾

個老師以為自己你邊個？學生喺街著便服做乜都唔撚關你事啦 仲話記缺點 搞唔搞撚笑 定係唔抵得學生都有拖拍 惱羞成怒呀？

萬一你地扑野比人發現 報紙一賣就出校名 點解唔關學校事

搞基畢業先搞啦 唔好因爲你地兩個嘅自私影響到其他人

咁異性戀係學校扑野比人發現係咪會升級變名校

基佬扑嘢仲會上報紙？
你衰邊瓣坐咗咁耐

你用緊嘅電腦係人類垃圾發明
唔好撚用囉 死剩把口

Add oil 我係你就屌9佢 搞到佢 工都冇得做 屈9佢非禮 咩乽大好 總之屈9 之後同屋企人講 睇下學校信你屋企人 定個教畜 加油啊💪🏻！

異性戀又迫人反同 反同反得最勁嗰啲根本係隱性hehe

直接#metoo個阿sir

唔認拍拖咪得
女同女可以FD到拖手一齊行街
男同男拖手一齊行街 冇咩問題

利申 異性戀最憎班覺得自己高人一等既死基佬

先唔講同性戀 屌人地冇著校服關尻你事咩教畜

你係街食煙俾老師鬧

可唔可以告個老師歧視煙民

上面話抵個啲睇清楚個事實la，全部負評多過正評，人地互相鐘意對方兩情相悅，又唔係偷情又唔係亂倫，點解唔可以呀

哦, 咁LUN先進咩
成間學校連埋家長公投囉

屌你老味，係街呀屌你，唔撚係學校入面呀
個老師連出到去到管撚住呀屌你
有冇睇清楚篇文呀屌你老母盲撚柒閪咁

個老師講撚到明同性戀係罪行呀屌你老味，唔係岐視係乜撚野呀
咁異性戀係咪罪行呀屌你老味

搞大佢啦 佢歧視係佢唔啱 試吓寫信比學校

校方處理不當，應該向教育局反映

你擘撚大你對鳩眼睇清楚有冇支持既人留言啦屌你老味

支持推上報

火都黎，最撚憎呢啲虛偽耶撚成日乜鳩野罪行罪行，罪你老母臭閪呀

實捉曬班港女做性奴

同性戀是病,心理病變,已變態
請儘早就醫!

不嬲唔理性反同留言都係負評多過正評架啦
大把異性戀男人女人都接受基
極端反同傻鳩先係少數
點解迫人一定要反同

為反而反我屌你老味
同反環保班傻閪一撚模一撚樣

我一直都覺得極力反同個啲都係隱性基
驚自己有一日都變基所以先反

正常有社交生活嘅人一定有識過幾個les gay朋友
所以會理解到佢哋嘅struggle同佢哋根本正常人一個
反同嘅一係冇朋友 或者只係得幾個毒撚傻鳩朋友痴痴呆呆坐埋一枱
一係極端耶撚
一係就智商低眼光狹窄 你有幾可見大學生 見過世面嘅人 專業人士開口埋口基佬去死

人地屌屎忽你唔會有興趣去屌 又唔會俾人屌到
咁人地基關你咩事

教育局對性小眾學生的照顧相對不足，在教育局網頁只能找到2015年設計的「處理學生行為問題情境研習」資料套，其中在「校園欺凌」的篇章提及同性傾向易被欺凌；在2008年的「共融校園指標」中，提到課程內容能幫助學生認識性取向等個別差異，校方應設法把制度上的歧視盡量減至最少。

教育局網頁載有平機會「性教育議題」資料，平機會提出，教師應展現出一種接納、尊重的態度，教育學生尊重別人的性傾向，學校應為老師提供足夠的訓練，以平常心看待不同性傾向，提供清楚指引處理相關校園歧視及欺凌，及嚴正處理相關投訴。

個人覺得教育局長遠應該建立好怎樣照顧性小眾學生（甚至是教職員）的指引。

支持戀愛自由 支持愛滋死基佬

認同你講乜 但係素你老母質咩 質素呀

睇連登啲留言以為自己去咗Facebook yahoo果啲廢中廢老集中營

連登最撚鍾意自己歧視某堆人
但為左追擊/整死某個對象
借撚埋自己本身個堆歧視對象過橋
講閪咩

成班封建臭鳩港男連戀愛都無
邊撚個拍拖都得鳩罪佢地架啦

反gay死全家

所以抵香港死 有呢班垃圾真係抵俾支那壓撚住你地黎打 見到D留言仲以為自己時光穿梭返50年前

gay佬留名！！！

少咁幾多對手仲咁撚柒多嗲 大把基佬有錢又靚仔 身材正 如果連佢地都直埋 連登呢班垃圾港男真係可以摺撚埋過世 依家咁多基佬都叫easy mode溝女 仲要咁多人都溝唔撚到女 係都要玩hard mode折磨自己
為乜攞架丟姐 連登毒撚真係柒唔切

一個由男會員為主既論壇唔會成熟

信晒事主單方面片面之詞

低學歷既男人真係好恐怖
唔怪得無女人要

反同個d道德撚幾時死？

點解咁撚多死基佬
仲要迫人認同自己
死返屋企互合咪算
係都要搞到犯眾憎

學生哥唔應該拍拖

愛滋基魔，屋企搞咪算，大庭廣眾拖手搏屌

同性戀係罪係病都講得出。個教畜都幾on9，人地gay關你咩事

根本同性戀就應該掉去精神病院

估唔到香港仲有咁多人反同，食古不化

好人好姐點會鐘意搞基啊，仆街

同性戀有咩問題？性向唔係一個人可以選擇

呀sir 命令 同性戀學生即刻分手
之後同呀sir 拍拖

可能係少兩個都爭唔到女

啲基佬真係好撚核突兼恐怖

阿公KISS個孫女又係咪要告非禮？

平時啲人講星座班人就屌人迷信唔科學
一去到自己唔鍾意嘅基佬就左一句係精神病右一句快啲睇醫生醫返做直
呢幾十年不斷有科學證明同性戀唔係精神病而所謂強制治療亦唔人道,班人就基於自己喜惡當睇唔到

唔支持同性戀其實冇問題,亦都冇人可以迫到佢地要支持gay,但呢度啲理據流於謾罵衰撚過維園阿伯,結果只係見到一班人純粹排斥一啲同自己唔同嘅人而仇視其他人

連和而不同同基本尊重都唔識,啲人咁嘅質素所以點解香港永遠都做唔到連登仔吹棒嘅北歐國家

記缺點

離開左間學校之後話之佢記十個缺點

完全不值一提

係大學大把教授都反同啦 自己個世界細到呢
人地個個都搵至少幾皮野1個月 學歷高過你n倍啦
你條女權西咪又係做份西牛工
你擔心下自己冇人要先算啦

係呀吹咩

基佬TB都係一鳩踎仆街架嗱
又唔比人唔認同你，否則就恐同。
呢個idea根本就係on9

我還想指出本港的性教育一直被批評內容落後，教育局的指引由1997年制訂之後，21年來沒有更新。教育局副局長蔡若蓮在2018年初被問及會否撤回1997年由課程發展議會編訂的《學校性教育指引》時稱，《指引》屬一份歷史文件，「唔會delete佢。」不過，教育局已將這唯一一份供學校參考的性教育指引「下架」，但未有上載新的指引。

只係歧視已經好便宜你
同性戀呢個反人類罪行正確係要上法庭審判
點解要違反生物倫理去滅絕下代出生機會？

靚仔幼齒ok
柒頭中學鴨就分手算啦

呢到一大班垃圾

死基佬真係好嘔心

你咪反映囉，全港最保守職業一撚定係教育界，點反映都係冇撚用

素你老母質咩

同性戀一定不是罪。就算宗教都不是完全不接受同性戀，也要包容佢地有這個傾向。老師甘講的確是偏激。雖然而家個社會己經對同性戀的接納程度高左，但同性戀的朋友仔生存仍然要面對好多困難。
睇到你個POST 覺得作為老師甘講野，真係好悲哀。
你都不用太在意佢的話，如果要SUPPORT, 可以搵小童群益會「性向無限計劃」或東華三院「同 一線」
支持你....

班反同撚少兩個男人同佢地爭都唔會有女架啦

屌依家咩年代呀
諗到個教畜嬲到面都紅哂差哂腰指住兩個學生話“同性戀係罪!!係罪呀!!!” 就覺得竟然仲有人咁撚守舊 古代人嚟

GOOD JOB
仆街死gay佬

連登仔冇咁多人反基??
隔離有個gay 佬 post開到第十幾個都冇人去踩場既

一於交比家教會定奪 最多退學啫，唔緊要啦，有咩事咪搵班連登智者囉

發現樓上大部分反同留言既人都係大陸仔
先會到2019仲有啲咁封建既思想
講埋啲咩同性戀係病
真係人唔笑狗都吠

死梗 大部分父母送仔入男校就係想佢專心讀書 而家一定煮撚死個學生殺一警百

校方應該對當事人交代處罰的理據，或者是觸犯了哪一條校規；官校對政治和宗教應該中立但持開放態度，但校方高層或老師會否因個人的宗教立場對當事人的性取向存有歧視或偏見，這方面需要澄清和申報！
社會開放，這類問題只會愈黎愈多；我也指出過教育局在關顧性小眾人士的指引嚴重不足和落後，向教育局反映，是希望從速改善，前線教育工作者以後處理同類事件也有所依據！

你都on99,edb只會比返學校校本決定，呢d敏感野條線一定唔會同你劃清楚

萬一比人發現你老母比狗屌仲大鑊 你快撚d跳樓死

私生活都要理 人地係學校又冇做咩出位嘢

樓豬真係以為連登係全港最大既同性戀論壇？

話俾記者知，搞大佢

古代男人先鍾意拖手

大部分都假啦，唔好真係以為班友係撐，只不過佢地煲大個基佬話題之後，咪有更多人入坑，佢地咪又少一個男人同佢地爭女 傻仔咪信到佢地十足

我唔反對同性戀但我歧視

係岐視啊，屌你吹咩
告我地啊柒頭
最撚憎基佬話人岐視佢